帶飯番工既人全部都係食屎狗!!

又窮又寒酸

🤭琴晚邊邊 今日帶左肥牛 蝦 鮑魚 丸丸 腸仔 魚片頭個啲 好爽 出街食好曬時間又多人又劣食

落茶餐廳嗌碟幹炒牛肉片闊條面

衲dee係人類既好朋友

agger

就係你呢啲食屎狗整臭office,老衲係老闆的話一定炒撚咗你

男人帶飯俾人笑

咁凍仲出去食 不了

我冇比人笑過
但成日有同事過黎偷食我d菜

你個煙剷咪仲撚臭🤭 我係老闆一定唔撚請你😂

可惜你唔你老闆

點解帶飯就係窮呢？

講下笑咁認真，老衲不嬲唔吃煙

主人唔比你食？

你主人叫老衲唔好吃

自認係狗？

老衲承認你哋係狗，係食屎嗰隻

衲dee又俾人撚

衲dee今朝輸好多咩?

老衲俾條撚你老母含

賺少咗

出街食多油又多味精
唔係唔夠時間煮，我都想帶飯

Cls成個post好似小學雞嘈交咁